{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 마크풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加で知っておくべき事項は次の通りです。 基準人数には追加料金が発生することがあり、追加人数を含めて予約の際に予約してください。 追加で宿泊しなくても追加人数料金が発生します。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。 ペットがいる場合、特定のペンション以外はペットと一緒に入室できません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約がある場合は先に予約された予約が優先されます。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは様々な施設とサービスを提供しており、駐車場と海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数に追加料金が発生することがあります。追加人数を含めて予約の際に予約してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含まなくても追加人数料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数料金は発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室をお断りされますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室をお断りされることがあります。その場合は払い戻しはできませんので、予約の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "特定のペンション以外はペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加で発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理に誤差が生じることがあります。二重予約がある場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金はペンションの運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには駐車場と海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 442
    }
}